［中華一番］人民日報：摺被軍神前刀工比試

行軍打杖伙頭兵都緊要既
好過摺被

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

如果真係打仗點會仲有時間拎刀煮野食，想做第二次世界嘅義大利?

戰場有鮮肉蔬菜嘅

咁打仗都要食飯嘅
夜晚黑媽媽生個火煮下野食囉

唐牛

煮食係基本啦

呢啲都要攞黎打飛機

係加左人民幣.jpg

係

「對面既人聽住！射埋呢排子彈好啦！我要去煮飯食呀！」

之後俾直升機掃射

自己Search

從此少林寺要讓出中國廚藝訓練學院嘅頭銜。

呢啲主要做廚師，唔係主力開槍嗰班，就好似軍醫咁

勁，嚇到英美瀨晒尿

淘寶軍糧

流動狗食車

其實食雪糕都得 真心好閒唔好以為日日MRE先得架

點都要蒸條椅食下嘅.....

摺被同餐飲？係要用酒店業統治全球？

三軍未動，糧單先行

到會軍

又整蛋炒飯？

幻想緊，打打下仗，個廚師好似呀媽叫仔咁大叫返黎食飯呀！！！

上路前都要比佢食餐好嘅

永靈刀，可以將唔新鮮嘅野變新鮮

今時今日已經冇所謂嘅伙頭兵同軍醫 你話係基地入面都可能會煮下飯仔 但都係要求簡單同高能量
軍醫更加添 一隊小隊入面你跟本睇唔出邊個係軍醫

隊友瞓低咗咪有鮮肉

班支狗真係唔夠子彈喎, 練下射擊都唔得

推民族自強 香港獨立

學毛岸英
為咗食飯被空襲死

On9毛岸英

點會無軍醫？係野戰醫院嗰啲唔通又求其搵啲救護兵嚟做？

又煮蛋炒飯？

雖然鮮肉蔬菜比較難供給，但凍肉，急凍蔬菜，預先處理食品都係比較容易供給。係野戰基地入邊士兵有得揀都真係唔想食MRE

中華一番

快刀手 切損手

果啲真係醫生-.-

仲要係快鏡

但的確係軍醫，軍隊請佢做嘢就係軍醫

刀功一流
打仗最緊要是伙食
好樣的！

蛋炒飯
毛岸英

解手軍打飛機天下無敵

歷史上著名的蛋炒飯

肥媽唔係度喎！
李真超群又唔見！

……

毛魔大仔

摺被都好緊要架
會影響成晚訓唔訓得着

又嚟兩腳羊

「放lunch喇，你再唔停手，後果自負！今日4餸1湯吖，你哋再唔嚟就冇得食，後果自負呀！」

「lunch time now, stop now or you bear your own risk! Today we have 4 dishes and 1 soup. If you don't stop fighting now then you will have none left to eat, you throw stone at your own feet!」

單手打雞蛋？

咁撚廢就唔好出嚟打強啦

利申：雙手同時打強 冇強碎

見到成班軍人好認真係度煮餸就想笑

家明

MRE：Am I a joke to you

有得揀，真係無士兵想食mre

有鬼刀工咩
就咁切野 好基本

正想講 唔怕俾人高空轟炸咩

係

呢個post有幾個唔明美軍搞mre係做乜

食軍糧架
利申 食過

又瞓得好，又食得飽，一定屌死班美軍

中國廚藝訓練學園原來係指解放軍軍營

連煮嘢食都輸比美軍，我記得之前睇紀錄片，美軍係伊拉克嗰度，日日好似食自助餐咁

燜皮鞋

笑死咗

點解人民日報會用Facebook?

又識煮飯, 又識摺被, 被國家當condom用完即棄後都可以去做家傭

差在未出軍妓

快鏡黎嘅喂

你梗係無睇過去打isis個巴打嘅post
有時會送隻生勾勾嘅羊比你自己搞掂

三軍未動, 糧草先動你地識乜野丫

美國佬真係有都唔奇，大把基地

打起仗黎仲有時間比刀功？

好多根本唔知打仗係咩一回事
以為係打拳幾分鐘分勝負咩 唔洗煮飯都講得出 就算陸軍唔煮海軍都要煮啦

打杖唔係吓吓衝鋒陷陣
你睇下印中邊境疆持既時間仲多過打

同埋如果一場杖打得耐 好既食物係有助增加士氣

刀功好 切得快其實冇乜問題

冇軍醫你都講得岀

人地打仗都係食乾糧 佢打仗生個火有菜有肉
露營呀?洗唔洗拎埋支結他出黎唱下歌

呀漆 國家終於有任務俾你喇 苦練三十年既刀工大派用場

唔好見中國就盲反
唔通一打杖就日日都諾曼第登陸戰咁咩
坐緊船去打杖都可以煮下野食掛

軍人嘅selling point竟然係煮飯

好撚嘢真係

有新鮮肉食,嬴外國幾十呎水位
難為人地要食啲垃圾即食嘢

有幾難
隊友訓低咗咪有鮮肉
周圍抆啲草咪有新鮮菜

三軍未發，糧草先行
又嬴

部隊飯

打緊仗有D咩拎上手就食啦,仲慢慢切絲...

中國廚藝訓練學院

打仗鄰國分分鐘食自己人肉，終極共享

其實有炊事兵同炊事車
可以煮熱食

呢d都係同心口碎大石咁
表演黎 冇實際用途

煮食呢方面又好似幾Pro咁

鋸返塊扒先

老毛個仔煮飯仔煮到比美軍炸撚死

全部蛋炒飯

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

屌
人地提升士氣係show 軍備
小支支係show 刀工
菜刀打仗？

點解要戴口罩 又話中國零確診？

蛋炒飯?

個個都以為打仗就要捱乾糧

美軍伙食有一條定律,去得越遠要食得越好
出去幫你打生打死重要捱餅乾真係你打埋我果份

二戰日本軍艦都有裝波子汽水機比水兵飲
韓戰美軍都係南韓起咗堆雪房為咗送急凍食品 (重有雪糕) 比前線嘅野戰廚房

除咗打野外任務冇辦法一定要食口糧之外 (都係食MRE/ 加熱罐頭,窮國先食壓縮餅乾)
返到軍營休息一定係熱餐招呼

摺被同煮食?
德成女傭都可以去打仗

摺被煮飯，
係唔係打算輸出家傭？

士兵識煮飯有咩問題
只係佢公佈出黎士兵煮食嘅能力
但本質上件事有咩問題

意大利佬一出場就收哂皮啦

link?

有時睇下大陸D飛機片都幾好笑, 殘體小心

三个你惹不起的兵种：中国炊事兵、美国医疗兵、苏联政委

果然係舌尖上的中國

軍艦同軍營真係有伙頭兵

前線無，食作戰口糧架啦

要睇咩國家同戰況 戰時英美班士兵偷雞艦載機整雪糕運酒

我無話無喎
全世界都有添
但咁樣拎黎做外宣打飛機就真係第一次見啦